iPhone 7 想整moon，有冇介紹？

今日去咗華蛋整，好撚又瑕疵，

想換原廠moon係咪得apple揀？

你自己出面換過既
APPLE唔會再幫你整
買過部吧啦

本身想換XR，但除咗faceid，XR比唔到種超越咗iPhone 7嘅感覺我。
所以想換嘅感覺decrease了。

屌，咁撚灰

唉屌，唉，好心啲人就咪撚亂介紹維修鋪比人

其實Apple 一樣會照接
不過部機要寄返廠check 過有無其他野改左
佢張單上面一定係quote 最貴既價
如果只係換返個mon 就會後來調整返
當然都有機會係完全唔整成部機退返比你
因為某d parts 一換過 = 叫你買過部

好唔捨得3D touch，雖然用嚟用去都係嗰幾個用途，但個回饋真係好治癒。

Thanks 巴打
我睇撚住佢整，都幾肯定應該除咗moon之外，佢冇搞過其他嘢。

深水埗C2出口行幾步，鑫輝
去開呢間，快靚正

XR都有 taptic engine 果種震法

用咗幾日未習慣 taptic touch功能又未完善
的確3D touch 靠力度反應快好多